有冇荷蘭留學嘅巴打？你哋嗰陣申請大學係搵中介定係自己申請？

如題 我見到唔係好多中介公司會搞荷蘭留學 就算有通常都係UvA

我就覺得D中介公司做啲野都唔係好有難度 其實都係交下文件嗰啲姐 靠自己雖然可能麻煩啲 但起碼慳咗筆中介費 定還是有中介幫你係真係會好啲？

有冇荷蘭留學嘅巴打可以分享吓

Push

用咩語言上堂

英文 荷蘭有好多課程都有得用英文

點解簡荷蘭

自己對傳理呢科有興趣 同埋都想見識吓世界 荷蘭留學又平過其他熱門地方

學費如何

no need 中介

Around 9000-10000歐咁上下啦

巴打有經驗？

一年？

是 我自己覺得相對平 起碼都係負擔到嘅水平 同埋有啲科讀三年就得

合法隊草

唔係為咗隊草而去

Ching唔考慮下比利時？

大陸人先會搵中介...

我都係睇科黎揀國家 比利時就冇咩研究

即係其實佢啲手續唔係好繁複？自己會搞得掂？

大陸人懶，或者要特別要求

巴打係認真？即係話我自己去申請應該都同中介做到嘅差唔多？始終我覺得慳到筆中介費都好

認真

佢哋會有咩特別要求？

自己去申請絕對成功率高過中介 啲中介用嗰啲文書個個都一模一樣 有啲人練一篇基本嘅英文自我介紹都寫唔到先會搵中介

原來係咁 因為我見到好多中介都收得好撚貴

自己報啦
有哂document list 填完表dhl過去搞掂
中介係用黎報學店架炸

我識人做呢啲 好好搵

因為我就諗緊中介 佢會唔會有啲咩推薦信嗰啲係好撚勁 冇咗會唔得而家越講越覺得啲中介呃錢

不外乎一條龍移民

諗多左中介係用黎呃d成人覺得人地做開一定識得多過你既傻柒家長

假如報u都搞唔掂咁你點樣係嗰邊照顧自己幾年

有問題你主動email 搵學校仲好 冇必要比agent 賺啦

同學店合作的話仲可以收埋回佣食兩家茶飯
個客仲會以為你成功率咁高有咁好track record

遇著啲報非學店嘅就鳩整 反正依類客人係小眾唔怕得失
成個business model根本冇得輸

大陸好多研究搞唔掂嗰啲phd 走去做呢範

認同 所以我真係prefer自己報 我呢排都email咗好多次

唔上連登問 真係好容易比啲中介佬 語言藝術呃到

留TG 我Add 你
係荷蘭讀左 4年

Delft就試過

Sorry巴打 我太廢唔識留link介唔介意你留？

你覺得麻唔麻煩？啲文件其實多唔多？

呢個O唔OK

都係application. letter CV同transcript，IELTS cert，唔麻煩，德國嗰啲要notarized先煩